請你地尊重鄭若驊

係咪要人鬧你地先識收口？
平時變態咸濕係你地自己嘅事，
雖然鄭若驊唔係同路人，係專業嘅律政司司長。
都唔該唔好再性騷擾人！
之前已經有人講過，唔該唔好再要人講。

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

下邊放大波圖嘅一律block

個po睇到射咗

尊重唔該

邊方面專業? 對波?

下 做得司長咁撚大個位都應該有返啲料到掛...

樓主傻鳩唔使理

拉

-0-0:會輸民意

屌你老母呀

對唔住

終於出現 block得

你部手機收埋咁多佢嘅圖唔驚俾啲fd睇到咩

你做乜撚野呀?

有好多人覺得網上講野唔需要認真看待
其實只係岩一半
賭J數、炮竹放屎眼大家都知只係玩下
但性騷擾係真係會傷害到人
你網上講同兜口兜面講係冇分別
仲有如果大家係為到同一目標抗爭
一同爭取民主自由
可唔可以將自己條線SET高少少咁多？

on9

將自己人同隻中共閪比
你同藍絲叫我地女手足做天使有咩分別

話佢大波係客觀描述姐
性咩騷擾？

屌，又要打丁

戇鳩

喂 大波驊
點呀

食開屎

係咪又想話佢暗地係黃

x2

推

on9 拎自己人同對家人比
收皮啦 玩膠撚

on9

咁佢真係大波- -

咪撚柒啦你 攞對家同自己人比

屌你老母 膠唔是咁玩的
手足同對家比

曲線要j圖

頂.......膠post

尊重佢d咩啊btw我會繼續唔尊重佢

已射

On9當有趣

敵人就話知你點講,但咁對自己人會唔會唔尊重

想揸

垃圾post 不推文回覆

on9

拉&block

五毛

食屎啦推條逃犯條例搞到滿城風雨

你班死仆街咁鍾意性騷擾女性
點解咁多人比黑警強姦唔敢出黎
大家睇唔睇撚到個原因
睇下林林只係生得靚 打扮成熟 比人話佢ptgf
你地個人格本身咁低下
手足係受到性暴力又點會企出黎
企出黎比你地性騷擾多次？然後質疑佢係咪ptgf???
香港人 口賤有代價 你地既手足代緊你地受 我屌哂你地老母

on撚鳩你自己諗下一個女仔當眾俾人性搔擾有咩感受
根本衰撚過黑警，人地唔開心都要驚俾人話五毛唔屌得你地班仆街自己受

走法律罅

適可而止讚大波之後，有d變態佬就會乘虛而入加把口埋黎，講埋d性幻想內容出黎，呢下先衰。

如果讚鄭司長大波既同時，可以幫手及時屌性內容就ok。
唔及時屌，就每次有關鄭司長既post都會自動牽埋d變態留言。

block你條垃圾就有，佢撚有尊重過我哋，殺我哋就有份，呢啲人洗撚講尊重！

睇呢個PO睇到好撚嬲
成班唔撚識尊重女性
抵你地班仆街兒登仔識唔到女朋友
唔好撚識到害人阿屌你老母
女人生得靚生出黎老奉比你地性騷擾阿仆街?

樓主係咪四眼仔本人？ 定係流穢興本人？

我諗我會block左你先

邊忽靚？ 樓主呢條戀母狂

大波驊邊撚專業 隻手未好返就返北京醫啦

打錯左
睇呢個PO睇到好撚嬲
成班唔撚識尊重女性
抵你地班仆街兒登仔識唔到女朋友
唔好撚識到害人阿屌你老母
女人生得大波生出黎老奉比你地性騷擾阿仆街?

唉呢D野咪同連登仔講，盞嘥氣
性騷擾/性暴力對待任何人都係唔啱
當對家用性暴力傷害我地手足時，
其實有好多人只係五十步笑百步，
成日性騷擾人（包括女手足或區議員）
但係呢D真係廢事喺連登講，盞比人笑比人話你左膠
樓主有心係好事，希望你可以用其他平台表達你嘅意見

好唔尊重女手足

估唔到鄭若驊本人識玩連登